【Rap掀辱美戰】「美國人叫我哋爸爸」強國學生唱出火 遭華裔教授投訴

內地一名留學美國Rapper近日創作了一首名叫《中國爸爸》歌曲，內容鬧爆「崇洋媚外、數典忘祖、賣國求榮」的中國人。他不諱言，這首歌是要送給美國賓夕凡尼亞州州立大學（Pennsylvania State University）兩名華裔教授，以及所有心裏嚮往美國的「狗東西」。為何該名Rapper「滿腔怒火」？這一切緣於兩個月前一宗華裔老師與中國學生的糾紛......

繼續睇：CSSA受中共資助 被指監控留學生言行
留學生拒道歉 網民：極權土壤滋養「扭曲思維」

這首名叫《中國爸爸》的歌曲，一開始已充滿火藥味：「崇洋媚外，數典忘祖，賣國求榮，說的是你們。卑躬屈膝，見利忘義，點頭哈腰，說的是你們。低聲下氣，拍馬溜鬍，在你美國爹面前你表現之好。趨炎附勢，兩面三刀，拼命想融入又融入不到......歌詞是我的武器，拿不走我的武器，你只能生氣。而我佩服你的演技，厚顏無恥你，你幫美國人聲張正義......」之後還有甚麼「龜兒子」、「狗漢奸」的字眼。

Rapper的名字叫王伊凡，據稱是一名美國留學生兼音樂創作人。王伊凡不諱言，這首歌的歌詞，是要聲討兩個月前發生在美國賓州州立大學的一宗華裔老師與中國學生的糾紛。

事發於今年2月23日，美國賓州州立大學的中國學生學者聯合會CSSA（中國學聯）舉辦了一場元宵晚會。當晚，CSSA邀請王伊凡表演其原創歌曲《We Are Penn State》。節目結束後，主持人要求王伊凡即興表演一段Rapping。在演唱中，王伊凡唱了這麼一句歌詞：「中國學生的晚會辦的這麼強這麼大，遲早有一天讓美國人叫我們爸爸。」

晚會結束後，有一些美國學生向兩名美籍華裔老師投訴，王伊凡所RAP的該句歌詞。隨後，兩名華裔老師向CSSA發了兩封控訴電郵。其中一位叫Gong Chen的教授在電郵中表示，對王伊凡唱出「讓美國人叫我們爸爸」感到震驚，並指有關歌詞對美國人來說是一種侮辱。Gong Chen還形容「有些學生愚蠢無知，思維病態。」

接到電郵後，中國學生聯合會很快與王伊凡取得了聯繫。王伊凡卻認為，美國人來找麻煩就算了，沒想到投訴自己的竟是兩名華裔老師，感到既驚愕又憤怒。他表示，將為自己表演中的用詞全權負責，但拒絕任何形式的道歉。隨後，他便創作了這首《中國爸爸》對此事作出回應。

上周三(25日)，賓州州立大學中國學生學者聯合會突然發了一份聲明，指王伊凡並非賓州州立大學的註冊學生，其言行並不代表該校的華人學生，更無法代表該校的中國學生聯合會。至於王伊凡近日所創作的《中國爸爸》，對該校兩位華裔教授所作出的攻擊，該會只是呼籲同學及網民理性對待有關事件，並重申示他們堅持，「無論哪個國家哪種文化，相互交流都要以相互尊重為前提。」

不過，有網友就質疑，王伊凡既然並非賓州州立大學的學生，他是否拿着工作簽證到美國，如果他沒有合法的停留工作簽證，那很有可能是非法滯留美國，好應該早日回國，而不是對捐助過國內教育事業的華人教授大罵「龜兒子」、「狗漢奸」。

又出醜

大陸狗
一個民族 全世界都神憎鬼厭 其實都幾犀利
最勁係佢地仲要自我感覺良好

狗咬狗

非法入境喎
美國快啲送佢返贏国

口講不，身體卻是誠實

指條支那犬

內地一名留學美國
咁又係美國讀書？

口裏說不

係美國讀書又要咁串 踢出境啦睇下到時叫邊面係爸爸

rap 係美國文化你又用
支那狗就是賤

中國狗寄人籬下都要屙狗尿
話美帝都係佢中國狗地頭

去外國留學，
要人地叫自己國家做老豆？

rapper係咁上下，不過比人趕出境就好笑

Fucking nationalist

咁又係美國留學 ？
好難捉摸啊.jpg

典型中國人
民族主義上腦，口𥚃說不，但身體...
又利用人地既包容作惡

Hiphop咪又係源自美國，番去唱山歌啦柒頭

支那咁勁 但又要去美國

上網睇返呢條友原來已經唔係PSU學生
而家個情況係中途輟學之後一直非法留境
留名睇遣返

踢件支那仔返支那

掉佢返贏國啦

留響美國做II 拉得
返黎支那唱hiphop 又拉得

對事唔對人
大學明明係個言論自由既地方
條友講呢句係證明佢無知on9
但d on9鬼佬仲on9, 投訴黎做乜7
做咩唔直接上去battle佢
要走去向教授投訴 唔講仲以為小學生舉手話隔離位講粗口
兩邊都on9

其實骨子裡 (裏) 就係覺得自己天朝完全唔 Humble 先會咁.
最撚煩係一粒老鼠屎跌落一窩粥 ... 人地移民過去就比呢 D 贏國人影響到

賣國賊，點解唔留喺祖國讀書？祖國有乜唔好？

如果果兩個教授係美國公民的話, 關你贏國咩事?

留意番，send email 向共青團學生會投訴既係華人教授。
件事有可能係有西人聽到，覺得比人叫做仔呢件事好得意，同相熟教授講，再係教授既圈子傳開，再有華人教授投訴。可能人地得啖笑，個華人教授衝出黎。

chen明顯係台灣人，一早唔順超共青團學生會，最好將全部支那生遣返。

有無睇內文
係中國學聯宴會請佢上去rap，係場內其他學生聽到先去投訴，咁中國學聯宴會點會有鬼佬

「晚會結束後，有一些美國學生向兩名美籍華裔老師投訴，王伊凡所RAP的該句歌詞。隨後，兩名華裔老師向CSSA發了兩封控訴電郵。」

Sorry自膠，應該無西人教授involve，但係係西人學生。同埋共青團學生會搞活動點解唔可以有西人？共產黨成日都扮多元架啦
咁都可以係西人學生同個華裔教授閒話家常但係教授認真了。

美國留學

非法留境仲咁大聲講野 係時候番屋企喇

真係好撚on9

咁撚把炮咩用京劇唱囉

返大陸囉，仲咩去人地度留學姐

俾張綠卡佢就即刻叫美國人做爸爸啦

rap文化不嬲互屌嫁啦
唔順咪用rap串返人囉
周圍都係玻璃心，屌

rap battle 不嬲都係咁嫁喎，今次我唔覺得支那仔有錯

Rap歌詞被人叫suck my dick, 女人就hoe whore bitch都冇問題
點知一話支那勁過老美就玻璃心

佢鐘意美國鐘意到要非法逗留 邊個先係落支那面嗰個

咁撚愛國就返支那讀大學
咪撚污染曬啲民主自由嘅國家

一面享受美國教育，一面利用美國文化，去鬧美國好野

華人賤種果然冇屌錯
生番根本唔應該存在係文明國度
食美國住美國學美國重要舉紅旗打紅旗
早廿年就應該將哩班垃圾扭曲物核乾淨

中国或成為最大贏家

寄人籬下就出少句聲啦

用apple 玩rap 美國讀書
但話人崇洋

咁的時勢玩d咁的野 下半世想被拒入境

望一望見到美國留學生 口裡說不

因為美國自由佢先可以亂黎 試下係佢口中既中國 佢未出聲已經比消失

最大贏國

去美國留學，屌人崇美
rap 係美國黑人文化，學美國黑人 rap 蟲語歌

五十步笑億步

贏國人又贏

用iPhone post反美言論
呢啲都唔係第一日啦

幾正

除左負皮仲識咩
玻璃心

見利忘義點都唔夠你祖國黎啦

咪係
只少都用下數白欖啦

崇洋媚外 但條片一開頭就係部iMac

論無恥邊夠佢地嚟

no, 係「又贏」

係美國遺書話人崇洋 唔死返強國讀？

中國有嘻哈仲去美國rap?

Rap唔係本身就係串黎串去架咩？

睇你要黎串邊個 2件蠃國黎的教授 成件事好正常

佢個名伊凡本身都唔係中文

果2個華裔教授頒個終身綠卡

第一個留意就串佢係中國唱美國爸爸會點

Racist 同gangster rap有分別
佢歌詞已經係Racist

咁鄙視但人在美國

中國或成最大贏家

投訴果幾位好似係鬼佬

關個教授嘅種族咩事

一早話支那人本身就係最Racist嘅Racist

咁憎洋人，幾時去停左自己個Visa佢??

定係要人寄email去投訴等你可以番去愛國???

我發債券問你借錢，係你恩人

個柒組織立即跳出黎割蓆，同民屎黨一鳩樣咁快手

內地係邊度 大陸下嘛

等睇侵侵送佢番支國

部mac 機⋯⋯

進步左, 唔係唱國歌。

其實中國人走去數其他國家呢個行為點都係柒

因為你自己個蛆國其身不正

試下同首歌係大陸唱

呢排小小支那係咁禁火上加油

呢位愛國心支那人

應該俾人查水管,消失左

佢鬧緊自己？
咁燃愛國就留番係自已國家啦

無錯呀, 不過條友唱話自己係中國人, 而中國文化入面唔會叫人含同話人係妓女

一邊話條撚好臭但自己又含到流晒口水

馬列，破4舊

香港都好多支那教授

美國左膠&愛國人士團結啲趕走哂啲中國留學生 到時大把人撐美國佬，包括習大大，因為佢啲仔女都係美國讀書

咩大陸🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️ 冇聽過
你指 成日贏個個國家？

自己搞人先 抵死

留美
三姓家奴

逼美國人叫中國人做爸爸
改革Rap歷史 中國或成最大贏家

成件事好撚滑稽，自己都走去美國又作歌屌人數典忘祖，仲要作首大陸ban既rap

美國人叫我哋爸爸 中國或成最大嬴家